餐蛋治世界第一

加杯凍奶茶早餐一流

食完好滯

點會呀....岩岩好喎

餐蛋治麵世界第一

芝士蛋牛治烘底先係

餐蛋飯加d靚豉油又點睇

公司治宇宙萬一